恆生管理恆學 amp iBand 你問我答

恆大 Year3 CGPA >3.3 報緊 iband internship
各位 DSE 學生有升學問題歡迎係度問我

其實恆大 BBA 同 City BBA 差唔多 Level，有人想知再講

Pish

恒？恆？

係恒呀 咪借刀啦

恒啊 垃圾

係恆大踢左U team fg係咪可以踢廣州恆大
Fat fat 了